金田一37歲事件簿 算唔算毀童年？

屌你老味 成37歲既阿一 又冇同美雪結婚
又冇做偵探 走去做pr公司社畜
重話自己冇曬興趣查案
37歲好似17歲咁 張床重係單人床
美雪重要未出過場 d人話死撚左
37歲重想周圍扑 搞下屬

搞乜撚野呀 少年事件簿最後佢唔係同美雪明示曬咩

估唔到你連金田一都有睇

個設定真係好差
好似完全唔知讀者想要咩咁
金田一一37歲變到L呢個級數嘅世界偵探，世界各政府都要俾面，同美雪生左一男一女都好合理，點知攪到咁……
其實日本有冇人問作者點解設定會咁差?

大家睇下阿一37歲重要打飛機渡日 是否悲哀？

搞撚到美雪到高齡產婦年齡都未有得生

樓主92年已經開始追

唔洗世界級
自己開左間偵探社
同美雪拉埋天窗/離左婚
畫繼續查案/追回前妻都好

依家美雪唔知去左邊

重要做左隻社畜

岩岩買左單行本第一集仲未睇就見到你個po

隔離大雄都同靜香結婚
依條撚樣拖到美雪變高齡產婦

同意，已金田一高中嘅名氣，點會37歲都咁霉。
美雪同金田一仲未結婚，二三都有男朋友啦。
最多話佢兩個拍拖同居都好，真係破壞晒

咪撚睇 睇曬成本都唔會見到美雪個樣

幾好睇,幾寫實

美雪唔係去咗做空姐咩

咁都寫實？
有美雪唔扑 已經唔寫實

咁第二本都冇？

因為細個睇開金田一既人
大個左都同佢差唔多

有後生新女
仲要條老女人做乜

玲香嫁埋

屌你老味中學日睇夜睇就係睇佢幾時同美雪卜
而家都未一齊

係呀 但從來得訊息 未見過人
d人話阿一唔想再查案 可能係經歷過一單案令佢好重要既人死左

d人就話 美雪其實會唔會死左
d msg 係阿一ff

連載左就來兩年 未出過場
你話過唔過份？

咁慘

不過如果美雪死左劍持SIR個D應該俾HINTS

上邊段野係網民ff推論姐

如果最後真係咁 唔知會唔會有人去斬作者

平行時空囉

如果啊一冇踢爆件事,和泉櫻又唔駛自殺死,咁食唔到美雪都仲有小櫻,仲有大把錢.

呀一本身就大把女食係真
唔知做乜 d案既女或多或少都鐘意呀一

係有美雪係身邊 如果唔係呀一早就做左17歲爸爸

仲想睇佢地一齊

真心嬲 個作者完全唔知讀者想睇咩
屌你老母 寫到個女1消失左

唔通真係死左

燒左本單行本算啦

得明智做左警視總監算好d

唔係話同美雪結咗婚咩？
利申 仲翻睇緊舊 無心機睇佢37歲果啲

仔都生埋大左

成48歲 寫到成3x咁

你就想呀 連載左就來兩年
呀一重訓緊張單人床 美雪未出過場

美雪做緊雞，一係嫁咗人

仆佢個臭街還我美雪

咁我都係唔打開住

你老咪 積下口德
咁多個女主 美雪接近最完美個個

應該係怪盜紳仕殺人事件,一直暗戀佢嘅兇手小櫻自殺,臨死前示愛都講唔到就斷氣死咗.漫畫入面雖然冇明確交待,但其實啊一係知道小櫻鍾意自己.

花瓶嚟

真高材生 又大波 又靚女 又高佻 仲要勁撚專一（咁多年淨係鍾意阿一）

個陣見到好期待咁追
睇左集已經知唔對路

廢青黎

美雪：比起相信自己的眼睛，我更願意相信阿一

屌，其實速水玲香仲正

其實冇乜必要37歲
佢個故事同人設27歲都得
盡可以多啲空間創作

仲有宗像五月,魔神遺跡殺人事件全裸色誘啊一,呢個又係有錢女.

寫27歲 我都預佢寫同美雪重係朋友以上 戀人未滿既關係

佢37歲竟然重可以寫朋友以上 戀人未滿
唔通真係羅致光咁講60歲先中年咩

高遠先係女主

sad but true😂 咁先有共鳴

如果係咁
更加唔鍾意37嘅設定啦
成家立室有事業嘅唔鍾意
冇老婆(離婚或未婚)一樣唔鍾意

盲目撚愚笨，金田一都有出錯的，咁到時咪大鑊？

我係佢就索性寫呀一同美雪結婚生咗個女
個女遺傳咗老豆嘅智慧
嚟個女版金田一

真心

連高遠嗰身世都未寫就無啦啦37
技窮了

=金田一二三 識查案版

我反而一路睇一路覺得二三先係出事嗰個

金田一唔查案唔通整蛋糕

唔出奇啦
去邊度都撞到死人
仲要唔少係身邊既朋友

仲癰佢查案其實都係被逼
日常偵探工作佢未必勝任

個陣個劇情係 美雪親眼見到金田一殺人（金田一比人陰）
佢先講依句野 佢信金田一唔會殺人多過自己雙眼呀

自膠

設定應該用美雪嘅外表+呀一嘅智慧

好寫實喎，金田一不嬲唔嗲唔吊又唔係高材生，37歲做緊個主任仔好合理呀，同美雪青梅竹馬，但現實就係讀書時嘅戀情大部份都唔會開花結果架啦！如果寫到佢事業有成脫胎換骨家庭幸福美滿，咪只係滿足毒撚幻想

個速水玲香有埋仔 on99

雖然美雪冇出過場
但都冇講美雪有鐘意第二個/結婚
咁高質都未結婚已經唔寫實

比著我溝左美雪十億次啦

好似做左高級公務員
但仲有聯絡

岩岩Google 係有個高中兒子

大型航空公司 機倉服務員主任

發姣女下屬極唔討好
好心搵返美雪做女主角

最新果幾話好似有暗示係因為玲香而唔想再解迷
我諗好快就會解釋點解會有呢個改變
不過真係最令我唔開心係阿一同美雪唔係埋一齊

好撚癡線 希望有日佢reboot話發夢算
個兩個作者無啦啦玩死自己套作品

追咗十鳩幾年想係想佢哋行埋啫

可唔可以搵番堂本剛佢地再拍
年紀差唔多

太寫實都唔係好事

我無呢啲幻想，剩係鍾意睇查案，美雪有無出場都無所謂

根本一啲都唔寫實
My miyuki

我地睇曬成本金田一

咁睇嚟你唔熟悉金田一
美雪不嬲喺查案方面都幫咗佢好多
無功都有勞

你幻想自己係美雪，呀一係契哥囉

呢啲人睇啲唔睇啲 咪話淨係睇查案囉
睇返以前美雪點幫阿一先啦

真係東大法學精英

個設定幾現實呀

細個靠小聰明意氣風發既人
大個生活失敗幾好睇

咁多囡冧

37歲仲係處男

IQ180 打份廢工
明明計數能力超強

依家就好似柯南個小蘭比人ntr左咁
睇下柯南fans 會唔會去斬作者

利申冇睇柯南

我都睇哂，從來唔睇漫畫，但金田一係我由細到大唯一一本會追嘅漫畫，係因為鍾意睇佢查案，我只要佢繼續解迷就得

警視長者 警察總監係最大粒

查案勁過警視總監重要阿爺係家喻戶曉偵探
俾你講成係靠小聰明

佢一定準備講呢廿年發生咩事架啦
但係我覺我成套野最弊係角色設定基本上同廿年前無分別 完全唔知無啦啦轉三十七歲做咩

但我寧願講佢同美雪一齊咗但又分手後或離婚
如果仲係朋友以上戀人未滿咁寫中年把撚咩

結局：37 歳既金田一 係二三 高中作文既文章黎

我睇哂喎，漫畫同真人版都睇哂，連明智警視華麗璀璨事件簿都買埋，金田一而家無咗美雪咪一樣解到迷，對我嚟講我只要睇佢解到迷就夠

同二三做愛好過啦

寧願寫佢係離撚咗婚中年失意個種，宜家感覺上同少年分別唔大

我都覺得無啦啦跳去37歲好on9
開頭以為佢想轉玩認真或者黑暗風格, 點知金田一個格同劇情仲鳩過以前
早期故事D兇手都幾兇殘下, 後面嗰D全部出黎搞笑

咁就真係激撚到班讀者爆血管

唔應該寫係二三高中作文
寫重係小學個d 畫圖火柴人故事好笑d

解謎解到死為止你最開心啦

咪係

我寧願寫佢離婚

重新查案 重新追返美雪 重好

完全同意
大家等吓喇 可能遲啲會有交代

林兆波計數都強

離撚咗婚同仔女關係又唔好
講佢修補父子關係加追返老婆
好過佢37仲處男咁未一齊

因為係二三寫 所以寫到金田一勁廢

然後開新編章 27歳事件薄

金田一移民左嚟香港？

有冇金田一同美雪h漫J下
金田一正廢J

案件質素差咗，R系列有幾個都還可接受

本37歲連載左兩年
美雪再出返 9成佢都唔會寫到咩另人滿意既劇情
因為好多野定 （37歲既阿一 定左）

佢37歲好似17歲咁 好難頂

人地城市獵人同天使心雖然話就話平行世界
反而寫到年紀大撚咗失意嘅孟波，如果佢好似咁寫美雪意外死咗所以中年失意唔想查案之後重新企返起身可能仲好

我指係 二三既畫圖火柴人故事
=
成個故事重係少年事件簿時間

大家最鐘意邊一單殺人事件？
我自己鐘意露西亞人偶個單 好正

通常都ntr 好撚痴
金田一連係h漫都扑唔到美雪

蠟像形城真係驚到瀨屎

佢係完全知道讀者要咩
特登唔俾你地

毀童年
睇完連長大個少少希望都冇埋

好似將過左高中既人生判左死刑咁

講起高遠，就令我諗起，有一次阿一差d捉到佢，
但武力上唔夠人打，所以去練下武術。

覺悟自己得把口做推理係唔夠。
嚟到37歲，所有覺悟都無晒，回晒塘

尋寶個單
條女係個boy

好似話係速水玲香死左佢大受打擊搞成咁

悟空老咗生活都唔會同少年個陣一樣啦
都唔知佢做咩鳩將少年生活個套直接搬去中年，咁繼續寫少年唔好

個老公⋯

37有幾個case ok ge
但易估左好多 好似今個case咁 已經估到係邊個

唔一定係親生 特別係年紀方面

細個同金田一餅印咁

Gay

堂本剛話唔想再拍金田一

仔都好似生埋

新一比柯南綠左

無睇金田一，單純呢句野出發真係愚忠表現

屌講得好啱，不過毀童年嘅原因係依家畫風唔寫實、手法唔巧妙、推理唔嚴謹、動機唔充分、證據唔確鑿，由遊戲館開始已經係咁垃圾

通常依種神級iq 的人, 就係同正常人相處唔到

佢係唔信金田一性格會殺人唔係唔信佢會犯錯，兩樣野黎

其實點解要37歲

有無金田一二三？

乜出左新

angel heart都寫死左槙村香，北條司仲生勾勾

你都戇鳩 係寫實就細細個砌撚咗美雪啦

由R後期開始已經有少少技窮既感覺
果陣剩係追左37歲第一個故事,以為係獨立單元黎
原來依家仲出緊

佢唔只係 小聰明
漫畫設定
數學能力超強

個設定真係睇到嬲
做社畜都算,可能真係查到唔想再查
(雖然結果都係又查返)
最ON9既係點會同美雪完全無左下文
如果金田一25歲事件簿都仲由你
成37歲都仲同唔到美雪一齊?

所以咪話單純睇呢句野呢句野無頭無尾，所以我先話愚忠有無咁難明

我地討論金田一 你又冇睇又搭嗲 點睇個責任都唔係我到啦

係咪根返開始連載既時間？

「無睇金田一」

笑死

我指跟返連載個陣既年齡設定

乜撚
警視正咋

37歲有樣好係有些許成人元素喺入面

少年都有唔少成人元素喎

新異人館有d太簡單
以前異人館作案手法高明好多
同埋畫風而家完全唔恐怖，好難投入

更加露骨，有露點同交配場景

要搞都要有美雪係身邊啦
寧願睇佢日日比老婆鬧話佢搞其他女

IQ 180已經唔係小聰明
仲未計玩魔術同捉旗係職業水平

是，佢7x年出世

lm

犯人們事件簿好睇好多好多....

雖然我點都會繼續睇

利申：當年第一期出就有買

獄門墊嗰集
阿一聽到係住宿就帶埋condom
點知佢過多廿年都係扑唔到

少年好多都係比人姦
37就淫賤好多

真係睇到嬲 寧願佢完左佢算
無啦啦跳左去37歲但係完全感覺唔到有啲咩分別
集集都話自己唔想解迷 但集集都解
睇到煩睇到厭 真係唔出好過出

佢咁設定玲香個年紀有仔女好合理wor

真
咁耐以黎明/暗戀阿一既女我都無邊個反感
最反感係女下屬

一生一直係大家身邊既人
37歲 消失左一個

舊版大部分都鐘意
一定要揀就魔術列車

所以咪話唔一定親生

傻閪 冇撚睇就咪搭嗲入黎呢個post啦！
係要博俾人屌，平時冇閪人理你咩？ 真係破壞討論 走啦～

歌二 比人姦
秘寶島 比人姦
連玲香老母都要出賣埋身體

有冇人想傾依個最新個case

根本係做左國民漫畫後好多野都收斂左
無咁好睇
以前果種恐怖鬼魅無撚得頂

但佢黎香港個陣係2000年，睇劇情就知點解我咁講

有

做左作家

37 喺性方面其實激左好多
強姦之外 多埋濫交 人妻出軌等等

之前嗰種feel真係好正 真人版露西亞

半島酒店

秘寶島唔記得有強姦成份喎？

可能佢見到堂本剛都就黎40歲（連載個時18年，堂本剛79年），突然想寫依個年紀

男扮女裝再雞姦

覺得柯南好睇好多 不過又係死拖爛拖

有被雞姦咩？

咁計嘅話其實佢係83年出生

以前屌打柯南
劇情同推理都係
柯南同私幻故仔差冇幾

依家37 毀童年唔知做咩

有人討論緊啦

同頭d一樣

可能方便電視劇拎黎拍
37歲可以搵堂本剛翻黎俾舊觀眾J
又可以搵個青春肉體黎吸下收視

但堂本剛好似唔想拍

兇手係 有冇人有異議

所以買左第一期之後全部唔買！

你可以話佢呀叔純粹「想要強暴」但強唔成嘅

可能要睇番先記得。明劍持被人屈嗰個故事就明顯有

唔記得講 玲香比人綁架嗰個case都有強姦
你講劍持嗰個case其實幾好睇

個個唔係強姦女咩？
仆街喇我真係唔記得晒

咁如果強姦咗應該係會寫
強姦了我
掛

金田一長篇故仔就好似睇緊電影咁，夠緊湊。
兩者都有睇，唔希望會完

典型日本人喎
大部份日本人依家都係過住行屍走肉生活 一日過一日咁
你寫到佢世界偵探咁 日本人好難代入

依啲位多數好隱晦 廢時比人過份理解 始終係cp
重要講緊小朋友 不過佢殺完呀叔之後去左做鴨
好心嗡

對比兩個年代既尺度
而家金田一算好保守

依家先唔保守
依家37露點嘅露點 濫交嘅濫交 出軌嘅出軌

要青年雜誌囉如烙印戰士
同之前睇過有套叫惡德公子

可能呢個係現實呢🤢
你邏輯有幾好喺香港可能都係做嗰社畜

烙印真係好癲點知之後風格大轉變

烙印又黑暗漫，男女主角都俾人姦，到而家變王道漫畫

啱想追翻
喺東立online shop買咗5本之後先睇到你個po

期待下囉

又有小魔女同伴，又有新甲變身

有冇人兩年前去左台灣個金田一展

絕對同意。
後生時查案查到警視廳響晒朵，同咁多女冧佢。結果而家只係一條無人無物嘅廢j....完全唔唔吸引
中間發生過乜係咪冇交代？
同埋37歲美雪......可能真係死左好d。起碼有個頹廢原因，唔係嘅話剩係點畫佢都煩。
畫到佢又老又鄒皮又唔係，無老過又唔合理。set廿七歲咪算囉

烙印依家講緊咩
睇左幾次格斯遇上精靈 出發
睇左幾次都睇唔落去

搵食姐

你係買電子版?

漫畫書

原作開頭最精彩嘅故係出自另一位作者，後尾漫畫連載要駁落去就轉作者，一直到宜家，啲故質素亦唔能夠同最初的原作比
漫畫一直畫咗N年，人氣聲勢都已經大不如前，真人都轉幾代咁拍，但當然始終比不過初代。但呢啲單元戲只要仲有人睇，一直都仲可以作落去
咁既然仲畫17歲都已經冇晒新意咪搞37噱頭囉冇錯我一直覺得噱頭嚟，而且我同上面好多巴絲一樣唔buy屌你個作畫，畫阿一17同37個樣零分別，真人搵返堂本剛個樣都唔會冇分別啦廿年年齡差，要搞37系列好心嚴謹啲
我諗佢哋覺得畫37，如果都係畫阿一做咗大偵探咁不如繼續17歲算。講到底都係想一路消費呢部作品落去先整個37版

罰你重睇

金田一 身邊被殺既都是自己人 佢條女已

去到精靈島，條女好返但唔可以見格斯
正式確認💀大叔係一千年前個王都遇過蝕，當年天使長都喺蝕（其他神之手唔喺度，有四個唔知係前神之手定高級使徒企佢後面）

起碼畫多10年

一個神之手都未打仲有一大堆高級魔兵，只得火龍同伍德打過吓
💀大叔過去提得小小（唔提完唔到，因為佢同天使長先係故事嘅起源）

如果佢週刊出齊都有機會5年內完到嘅，但佢 一年出得4話一話十幾頁

玲香有被姦咩 我記得冇

唔係佢比人姦 係個兇手

開頭睇到第一集見冇美雪真係有啲失望，之後睇落發覺啲案質素又跌watt，不過點都會支持，因為舊嗰啲真係好撚好睇，依家淨係想知過去廿年發生咩事令佢唔想解謎同美雪去咗邊，唔會真係死咗掛

魔術列車嗰集冇寫咩？

佢37歲係因為轉去成人雜誌連載要加D三級露點鏡頭

你老母個閪都有好多成人元素
收皮la護主犬屌你老母
我細個睇推理漫鐘意金田一多過柯南,見到作者固部自封出埋D on9續作乜撚嘢37歲事件
就感覺可惜

你追左兩年？

薔薇都有寫啲啲嘅

我真係追足兩年
但見最新嗰集得我一個講 都知大家熱情度有幾高

係 更得慢到我成日唔記得左佢

我諗住追架
但睇左幾話就覺得好唔對路
一Google 美雪兩年連載都冇出場
嬲到即刻開post

你同#222傾羅
佢都追足兩年

咁你可以唔洗睇落去 新案直頭唔提美雪

仆街讀者想要嘅嘢 偏唔俾你

一開始都會收下sms or 其他人提起
依家真係⋯

有高遠份嘅全部都好好睇，呢套野人設其實好吸引 舊嗰啲係好睇到叫我揀都揀唔到，不過我個人中意睇阿一同明智聯手，金田一殺人事件阿一叫明智用空槍打佢嗰度

我開始覺得佢想收埋到最後出，如果唔係可能真係死咗。。

走啦屌你老母 無睇過一係做cdrom一係做足功課先討論啦

頭二十七本加新十本我當完左

有無睇殺人犯的事件

仲有中間啲短篇ok嘅

換咗別外一個作者作故事冇乜特別
歌劇院殺人篇就10次

而家玲香俾人食埋，仆你個街，美雪又唔俾返我睇

美雪死左既話我唔睇了

越諗越覺得肯定有熟悉嘅人死咗佢先唔想解謎，當年異人館死咗佐木阿哥其實好震撼，以佢性格佢只會更加想搵到真兇，但呢個人嘅重要程度應該遠超佐木阿哥，所以件事完咗佢先會一蹶不振

有冇人記得37呢套有冇講清楚佢親人情況，同埋高遠入獄原因好似冇講？加加埋埋真係細思極恐

我第一次睇金田一就係魔術列車
覺得好撚癲
之後就沉迷咗
十年前買咗二手舊版廿七本嚟收藏

異人館
細個睇到勁驚

成日話金田一今日嘅下場現實
講到作者好似走開現實派咁
咁現實嘅點會去到邊都有兇殺案
警方又點會比個學生係兇案現場查案
啲罪犯被揭穿身份時又點會承認
仲有啲咩天才犯罪學家設局比金田有破案
本來好多野都唔現實
本身就係為咗故事發展同滿足讀者需要要畫嘅
如今作者咁做單純係無聊嘅惡意，而唔係咩現實

佐木死嗰幕勁震撼，嚇到仆街

高遠老豆果邊無啦啦又整啲懶神秘嘅嘢出嚟
好奇怪

翻用偵探學園Q個九頭龍匠嘅設定咁

親人情況有呀 最新依期個案件
入獄情況就好似無講 但佢等緊死刑

女下屬好煩 可摸耳下個故仔寫佢做受害者
好似拍片嗰大佬咁

如果美雪死咗
佢而家查案唔應該係咁嘅「我不想再解謎～～～～」

應該係每一次諗返起果單案好痛苦咁先啱

需然個作者都on撚9
未必無可能

最新依家睇緊 同埋啱啱重溫咗啲舊嘅

我覺得同現唔現實無咩關係

只係將原有設定由讀書唔掂嘅學生
直接搬去職場唔掂嘅中坑

原有設定主角唔係專業偵探只係成日踩狗屎捲入案件
中坑篇一樣係照搬 所以金田一係唔會開偵探社

只有兩個主要設定唔同咗
1. 換咗女主
2. 金田一表面上唔再熱衷推理查案

如果要講“現實”
應該係作者無選擇好似柯南嗰種由摺機用到iPhone 都年年小學5年班嘅玩法
而由得金田一成長到37歲 去銜接現代背景

二三成就重大過佢 我屌
不過最新嗰集邊個係犯都有心水了

唔係喎，我記得個時R都有智能手機喎，即佢一年內由大哥大變智能手機，之後20年後都係智能手機

我有幾個：

蠟人形城真係爭少少變完美犯罪
可惜實行者有大意同地方意外

七不思議個面具同櫻樹學姐
仲有真壁條契弟

金田一少年的殺人
少數唔係暴風雨密室嘅反追蹤案

魔術列車
女主出場

墓場島
絞首學院同露西亞人偶都正

下面個張邊個case

去到呢個地步
我真係寧可作者話美雪死咗
起碼可以解釋到點解阿一寧可做社畜
觸景傷情唔想再查案
因為查案害死最愛變成頹廢偵探我OK
當年城市獵人女主響Angel Heart一開場就死都係咁

睇死亡筆記嘅一係代入月，一係代入L。

睇左咁多版
好多友都話金田一讀書唔掂
但我印象漫畫係有講金田一係自己揀「扮成績差」，其實金田一想嘅，佢係高木嚟，可以年年全級第一果種人嚟。

其實有無繁體APP俾錢可以睇晒咁多漫畫

同埋有D故同之前有D關連都OK

係消費老人架啦
都無計

成日覺得盤菜盈子可以扮佢

我都追足兩年，新個集我覺得係係凶手

#180

同意

魔術列車同埋絞首學園
因為個手法真係好正

冇追太耐記錯

可能中間嗰廿年美雪喺一件案入面幫金田一擋刀死咗，佢先變到而家咁撚樣。佢電話顯示嗰啲美雪全部都係幻想岀嚟

我買嚟收藏㗎
畢竟童年回憶嚟

睇金田一舊既案件覺得柯南既得淡笑

點解咁多人問點解係寫37歲唔係寫27歲
呢本野係20周年特別版當年金田17歲20周年特別版梗係37歲啦希望佢玩爛咗37歲金田一之後會出返正常版

識揀一定揀速水玲香

九龍財寶用wire飛過彌敦道有無睇過

高遠遙一逃獄未

好多人估條女係高遠臥底

呢個新野
我話舊
呢套係tvb睇左劇
好撚痴線

下面個張圖係邊個case黎

舊個堆係

可能金田一見自己死神能力太強
為左保護最愛既人
忍痛遠離美雪

當我知道金田一37都未屌到美雪就連開都唔想開

我反而覺得幾真實
偵探行業喺日本已經式微
黎黎去去都係搵下貓狗
查下出軌
以金田一既性格係入唔到警視廳查佢後生查開既案
佢亦唔似會想做私人偵探既人
結果咪37歲傭傭碌碌一個人打飛機
睇msg仲有美雪聯絡無斷交
美雪以經好好人

一個日日都有精密兇殺案既國家有幾真實

呢個係本身個世界觀
金田一呢條仆街就同柯南一樣
去到邊都有人死
出遠門見到佢都可以寫定遺囑
佢既性格就係咁
你同我講佢入左警視廳做明智下屬先笑死人

好明顯冇睇過舊版

咁寫寶唔洗睇漫畫仲未講啲行兇手法同計劃

反而我覺得佢集集喺到講唔想查案但又姣婆守唔到㝰好煩膠

駛咩做明智下屬呀
只係講返金田一個日本，做偵探個社會地位隨時高過教宗啦，點會駛揾貓揾狗，周街都係兇殺案

我記得有一集係講金田一考試出貓之後比老師發現
最尾因為出貓唔成功拎左勁低分
如果佢可以扮成績差咁應該唔會專登出貓

你自己講完
再想像下個故事發展
你覺得仲似係金田一個世界既話
留番比你睇
我只會覺得個作者傻撚左

柯南真係...

可能中出既飛

係你完全唔知作者想做咩
就係要你一路屌一路追

傻閪

你睇#3都知邊個係少眾
啱你睇咪搞到依家咁比人追住黎屌

起碼都要有速水玲香陪住佢丫

我冇追post 淨係入嚟屌你老母

咁先係日本嘅真實
高中拍下散拖 過咗廿年你都唔會再見啦

柯南食左無數次小蘭波餅

而新一失去了一切

男人婆都有人cow

偵探好似不嬲都係做呢d垃圾野
查案不嬲都係差佬啦

no la 佐木二世都未死

劍持sir衝動左咁多年都仲生勾勾

絞首學園殺人事件淺野遙子從呀一答題道出呀一思考方式與別不同,可能因為咁IQ雖高但讀書麻麻.

其實新版有啲位幾有心思 好似第一個case歌劇院佢解開謎底跟住好似平時咁叫啲人夜晚集合諗住解釋 然後無人show佢得兇手黎左呢度好好笑

佢仲話點解同以前唔同 其實咁先合理 正常人見你又唔係警察做咩聽你講

當年睇到呢個真係J出血

毛利小五郎 夠出名
開左間偵探社 咪又係唔夠食

冇追到啦 睇左幾話 覺得唔對路
Google完 美雪未出過場
即時唔追

身邊嘅人成日死曬 變成咁都好正常

點解一個二個S級女都想倒貼阿一

人地要睇金田一做L阿嘛

連登仔都唔識討論，你就係代表，無point只識屌人

你講到自己唔係連登仔咁

傻尻 佢依家就係學你唔睇(post/金田一)，入到黎屌咗先算呀

最on9係美雪唔知去撚咗邊，呢個設定有乜用

有學生妹仲好食

本身佢個設定都唔現實架啦，偵探頭腦唔嗲唔吊但又咁多女冧佢

唔係集集單元咩
後面有講佢已經好出名?
佢定位唔係新一咁出哂名喎
不嬲都係ON99咁又有兇殺案
解完就下一單,繼續冇人識佢

當年冇thisav,睇四仔要俾錢買
呢度已經夠我打j成個月

非常毀童年
啲plot不單只有缺陷
仲要開始唔講邏輯 變咗通靈
離本格越嚟越遠
明智都50歲人 個樣仲同30歲無分別

呢個系列真係唔出好過出

睇完了 二三靚咗咁多
我都隱約估到，雖然唔肯定

一樣

五月係少數會記得嘅女，正到

最似都係佢

呢種講法就好似龍珠超咁
悟空細個100戰鬥力都冇，子彈都打唔穿悟空，唔會令悟空流血。
到龍珠超，悟空就算常態都起碼過百萬。
但竟然俾子彈射傷?！自反設定係一件好核突嘅事。

果班成日講現實嘅友，如果金田一係咁樣開始連載，根本唔會紅。

金田一係特登唔考好成績架
佢想年年考第一隨時都可以。

係
你講得好好。

我覺得無乜野
當然繼續做神探就最好
但係就變到冇乜特別
變左睇37歲嘅毛利小五郎咁
日日係office等Case

同埋呢個世界 細個天才
大個又係做返社畜嘅人大把
宜加咁 主線d日常feel多左
返而想追落去睇做乜啊一要放棄推理

可能真係ff

每次呀一想搞其他女都會有msg
係阿一提醒自己咁做會對唔住美雪

都係呀一ff
呀一有精神病

美雪唔撚見左 玲香又無啦啦有個b 唔係由細到大睇開真係想棄

我知
我話個段劇情都係呀一ff

仲要bb阿爸唔知去撚咗邊

如果真係寫死美雪作者會唔會比人斬

呀一咁都唔食真係罪大惡極

唔係嘅話邊個生

我第一個轉會睇柯南

天使心都寫死阿香啦，雖然佢話平行世界，但觀眾一早當續作啦

本身唔熟CH嘅人都當AH係續作
大家太Focus阿香

無為意海坊主個女伴美樹變左蘿莉，可能因翻譯譯左做未來

(雖然本身CH海坊主就大美樹好多)

天使心悶撚到發癲

同城市獵人完全兩回事

地方的小蘭需要柯南！

一二三都中女既年紀架嘢

灰原哀証實了這個消息

37歲仲係去到邊死人死到邊
但次次殺人都殺唔到你，我一早殺左你先啦屌

無人睇，搞話題

點解要同個同樣37歲既人老珠女人埋單？

好寫實

以下純粹ff

有冇人覺得金田一公司條𡃁妹其實係高遠插喺金田一身邊條針黎
高遠見金田一做左社畜好冇癮，於是搵人埋金田一身邊鼓勵金田一查返案，適當時比d提示同引導等金田一唔好咁易放棄查案
但途中假戲成真條𡃁妹真係愛上金田一背叛高遠，比高遠殺死, 喚醒金田一既偵探魂

無睇9估，
先寫佢好頹廢，
美雪嫁個有錢佬，
但有錢佬被人謀殺，
美雪最有可疑，
警察律師都唔信佢，
於是佢唯有搵返金田一幫佢

仲有金田一隔離屋嗰對單親母子都好可疑

咁樣安排進可攻退可守
之後話係高遠安排又得
話其實只係咁啱得咁橋又得